得閒就要關心下身邊嘅人啦

P牌出post 多多包涵

上天有好生之德 今見港豬橫行 唯望普渡眾生 淨化世人

作為一個心理學嘅學生我可以話比大家聽朋輩嘅支持同鼓勵真係有好大嘅作用架
由其系 University of Bristol 嘅同學仔要更加關心你嘅同學啊

以下亦開放各位同路人互相打氣及本人比大家做樹窿(唔好搞我後面
我地要一齊until dawn啊

慈愛的聖光 照耀一切

光復香港 時代革命

8月5日 全港罷工罷市罷買